黑警警嫂失蹤後 HK Climbing Park今作出回應

事源係之前post咗一張相宣傳情人節攀石 但相中有一對狗男女所以被人留言追擊 到今日正式開post回應 大家知點做啦

Pish

狗男女

有無張圖？

嘩 諗住著呢件tee洗底

冚家產，希望攀石跌落黎分佢老母閪屍死

阮重詠係男人定女人名